今晚十點叫唔叫？

如題

叫佢老母閪啦

屌你老母

叫啦仆街！

叫啦屌

叫

有咩理由唔叫！

叫！

已叫